[撤資」由富途牛牛轉美金去匯豐/渣打會否被收費？

開左美帝證券戶口撤資
由富途牛牛轉出睇黎唔洗收費
但匯豐/渣打收usd會否收手續費？

牛牛轉出點會唔收錢

如果唔收錢，我買入再轉買入再轉
要賣就再轉
賺番個手續費都好

轉過0.12usd出去匯豐 無收
我想問下匯豐轉usd入牛牛收唔收費